---
title: Sosialisasi Radio Komunitas Benor FM di balai desa Bukit Suban Kec. Air Hitam Kab. Sarolangun
date: 2012-01-30
categories:
- laporan
- Aldepe.com
layout: laporancmb
---

![800px-Januari_30_2012_Benor_FM_Sosialisasi_Rakom.jpg](/uploads/800px-Januari_30_2012_Benor_FM_Sosialisasi_Rakom.jpg){: .img-responsive .center-block }
![800px-Januari_30_2012_Benor_FM_Sosialisasi_Rakom_di_Balai_Desa_Bukit_Suban.jpg](/uploads/800px-Januari_30_2012_Benor_FM_Sosialisasi_Rakom_di_Balai_Desa_Bukit_Suban.jpg]

**Tujuan** : Sosialisasi Radio Komunitas Benor FM di balai desa Bukit Suban Kec. Air Hitam Kab. Sarolangun

**Lokasi** : Balai Desa Bukit Suban

**Alamat** : Desa Bukit Suban Kec. Air Hitam

**Jam** : 10.00 - 14.00 WIB

**Hadir** : 
* Andi Agustanis
* Tyas Anuhgra
* Kades
* 9 Kepala Dusun
* 5 Tokoh Masyarakat

**Ringkasan** : 
* masyarakat Desa Bukit Suban mengetahui keberadaan Radio Komunitas di lingkungan mereka
* mendapatkan Dukungan atas keberadaan rakom di desa Bukit Suban
* tumbuhnya rasa memiliki akan keberadaan radio komunitas
* diterimanya radio sebagai media informasi alternatif di lingkungan masyarakat desa Bukit Suban
